係僱傭公司做（請賓妹果d)你問我答

如題，答得出一定答，做左4年，做緊僱傭文職同要對客搵妹，一腳踢

有無單身寡佬專請後生靚賓，做工人兼性奴？

家庭成員得1個單身男請外傭，入境處唔批visa

咁有冇性侵事件

試過有姐姐比公公摸佢，想咸濕佢，之後姐姐同我講，我同僱主，叫姐姐立即離職，大家傾掂，唔洗比一個月通知，但僱主要比機票錢

1. 會唔會專9登比d差嘅賓賓人?
2. 賓賓好定唔好, 作為僱主係咪只可以睇相睇樣睇佢cv 9 估?
3. 僱主其實是咪好被動, 你比乜我就要乜? 試用期又無? 想換又要比機票, 咪屈晒機?

1.唔會，斷得太多次約，外傭會增加出visa難度，到時差的工人申請時入境處會要外傭答好多問題，例如點解斷咁多次，學歷，解釋點解咁多次斷約等等，對雙方冇好處。
2.cv算吧啦，佢咩理由比人炒我地都係以外傭為準，唔知堅定流，最多睇passport睇簽證次數密唔密，建議僱主問姐姐突發情況你會點處理，例如婆婆仆親，細佬發燒呢d危急情況，通常差果d叫佢去第2間。
3.放心，通常我揀完先比僱主面試，通常比多2-3個比較，入境處規定2年為一個合約，冇試用期呢樣野，其次我公司半年內唔岩比你半價換第2個外傭，大家有保障，至於機票，無論你炒佢定佢唔做，法例規定一定要要比機票或機票費用比姐姐

賓賓黎到香港之後而未去得僱主屋企時，係咪一定要住boarding house先

有冇指定要個36d

出左visa後，我地會寄visa比個外傭，到差唔多時間先到香港，如咁岩可能僱主唔方便接，佰住boarding housr,先，通常都係一至兩日，之後叫佢上僱主到或僱主來接你

想知賓賓份CV到底真定假？ 有D話讀完大學 又有D幾年經驗 好似好堅咁

Lm

有時真，有時假，佢講乜，我cv就寫乜，之後要求佢地簽名確認寫的野係真，一陣比僱主投訴果時起碼有呢份野

幾k個月

問得好，平均一萬至一萬五千一個月，細公司經營，得一個同事

更加麻煩的都有，要夾生肖，但指明要36d身材就冇，高度就有，太矮太瘦唔要

遇過最突發/麻煩係咩？

咁低
嗰次幫菲傭續約,成8.30pm先到間僱傭公司
工時好似幾長

有好多好多：
先講個人
1.試過做錯文件，完約妹當斷約妹，搞到姐姐要返菲律賓等visa,原本佢可以好開心係香港等visa,我到而家都好內疚
2.打錯合約，僱主唔係香港，後尾搞到好麻煩，後尾轉僱主比佢親人，叫佢仔（岩岩18歲可以做僱主）
3.寄失visa,唔知去左邊遺失，累左僱主，後尾取消外傭 比僱主投訴
4.完約妹拿完visa失蹤，後尾知原來佢拿visa時自己取消加提供文件比入境處，即時轉僱主（每個完約姐姐只可以有一次咁做，用完就冇，可以即日拿visa果日轉僱主），都係比僱主插
5.外傭先前份工有案底，我地唔知，到出檔案編號先知，答n條問題比入境處，都話處理中，我地好努力，曬左我地好多時間，後尾又係比僱主插，賠全費，最後呢單case蝕左2000蚊

我地返10放7點半

難唔難做？

香港客係咪好撚閪

我有時比僱主鬧到我喊，有好多東西我地處理唔到，日日係度吹可唔可以快d出visa,我地控制唔到..我已經隔日打比主任問進度，成日都話處中，有時d妹係澳門搵僱主，好多野我地控制唔到，我個人認為難做，僱主好多投訴，有話清潔唔乾淨，煮左d野點解姐姐唔食，點解咁夜唔訓，我點知咩，好多僱主好麻煩

唔會食賓賓，做呢行做得多已麻目，如你想食賓賓 建議夜晚去灣仔c出口駱克道，果度好多賓賓

如我請左個姐姐, 唔住係我度係咪犯法?
我間屋冇房比到佢, 我親戚又住附近, 佢都有請姐姐, 可唔可以叫兩個姐姐訓埋同一間房?

點解聽落咁閪又低人工都做？

想揀個瘦底大波黎照顧阿公
有冇得指定？

法例規定一定有房，可以同女性訓或小朋友訓，訓廳係犯法，住的地址必定為你合約地址，叫佢係出面住係犯法，你唔講外傭唔講，邊有人知咩，不過記住面試果時同姐姐講明冇房，到時我地打合約會寫佢同女性訓或獨立房

有，上來公司面試，我幫你睇邊個身材好d

瘦底大波駛L嚟HK做工人

始終香港科技先進，吃喝玩樂咩都有，人工對佢地當地來講算高！！！你記住人工包食同住，4310一個月佢地淨袋

其實一個菲律賓人係菲律賓做工, 人工有冇us$200/month?

點解聽落"係僱傭公司做"咁閪又低人工都做？

his meaning?

差唔多，有d當地都有3000hkd一個月，但佢地都講，雖然有d僱主衰格，但始終喜歡香港生活環境

用min wage 4310 請唔到正常工人

哦，唔好意思，我諗錯方向，因為係自己生意，自己出來創業，如頂多半年都係咁差我轉行

好多都係出呢個價，真係好少會出4500，做咁耐都係最高都係4800蚊人工

有冇見過啲好仆街既客

依家係我屋企做緊個姐姐 佢上手客真係勁仆街 扣起晒佢passport 唔比佢放假又唔補番錢比佢 勁撚多仆街嘢 有時真係唔撚明啲人點諗嘢 係人都有老豆老母生 人地離鄉背井去打工 仲要恰人

自己生意
點攞牌照
好似定期要去菲律賓簡人

我每月出5xxx俾工人

佢上手客真係勁仆街 扣起晒佢passport 唔比佢放假又唔補番錢比佢 勁撚多仆街嘢
---> 你工人單方便講

返緊性質有小小似既工
想試下呢行，請問有冇發展空間如何？

邊間公司多後生賓賓？ 唔過30講隻

連agent都咁講 聽agent講都冇再幫班仆街搵工人 唔做佢地生意

大部分agent 西過9西

有，但僱主keep起passport係agent的立場係唔想佢去借錢，係僱主立場唔比佢搵工，至於有d姐姐會用錢來換假期 ，大家你情我願雙方就冇問題，但如未得佢同意下唔比佢放假，僱主犯法，可以向領事館告佢，記住係領事館，勞工處係廢的，
之後領事館會係佢下次請姐姐時會見面，否則入唔到約

大把90後,
00後都將會嚟

我同人合作，唔洗去菲律賓揀人，同行家合作，我同事有牌，不是艇仔

有牌的通常唔會玩野，艇仔就難講 隨時走佬

呢行空間，遲下有柬埔寨外傭，但都係果句，冇咩升職潛力，好多時做做下自己出來做，人工夠你食飯，多親戚多朋友請工人你就好好搵

點解行家需要同你合作?
有特別技能 (懂賓/印話)

人工高唔高，好無做？

有無得請越南傭人

我做僱傭公司做文件出身，熟所有文件程序

廢老連姐姐都搞

有無得請個90後 人工照平時假
心血來潮比幾舊水一Q汁佢一劑

連登真係係個post出左個請賓賓廣告

先前答左，但由於小公司，冇咩野做，有一日試過係冇電話打入來
平均1萬至1萬5千月薪

點解啲賓印個個都做雞或者做免費雞？

我唔明點解咁樣都食得落係agent立場我係反對佢地咁做的

點解咁多人會請啲染晒頭又mk既工人？
有時喺街見到嗰類工人湊小朋友都會替個小朋友擔心

都好嚴重喎

通常果類係照顧老人家，比較自由，老人家唔多理你，如照顧小朋友知你染髮，僱主多數拒絕請你

咁少，點解唔轉

btw, 有冇前途

佢自己創業

無知問下，係咪法例規定外傭一定要請女人點解冇男人做工人

外傭係咪一定要賓印？點解唔試下引入高汁烏克蘭妹

都話自己生意
睇下呢半年點,再係咁差,就真係要轉行.
我淨係想月薪有15000至20000我已經好滿足,但要每月簽到8單以上先做到呢個人工

NO.有試個有僱主請男外傭,佢地請來做司機,人工有成10000蚊一個月,當然要有車牌啦

我屋企人請左勁耐都請唔到, 請到又要等。而家好似個市道好旺, 好難請

來緊會有柬埔寨傭工,要香港政府同當地政府合作先可以引入烏克蘭妹,其次我本人入合約要去領事館入,菲律賓去菲律賓領事館,印尼如是

我之前都試過,睇O岩左一個,諗住過兩日confirm就俾人簽走左

佢地同一時間去不同AGENT都搵僱主,一日未入領事館,佢地有權取消,加上佢地又揀工,通常就來LAST VISA前2-3日先話會確認

烏克蘭係香港好似冇領事館，係咪姐係冇望

果D TB賓賓溝D 賓賓做咩?
又冇撚得屌

咁啲TB香港人溝港女做咩呀屌

咁請問工作需要而同姐姐面對面接觸“溝”通機會多唔多？

我屋企人請左個賓賓翻黎，佢走去借財仔揾到上門，可以點樣解雇佢？

唔夠,通常佢地來我公司登記完資料,我同佢傾下計,問佢地點解唔做,咩原因,睇佢護照咁,之後佢地就走,我地上傳姐姐資料比客人,岩就約外傭同客人上公司面試,有時佢地係公司同其他姐姐吹水咁,好少面對面接觸溝通機會

有冇真係後生靚女,見親都樣衰同有陣除

麻鳩煩婦團驚老公偷食點會唔反對

同工人扑嘢勁高風險
扑嘢嗰陣就配合你
扑完就屈你10萬8萬
唔俾就告你強姦

請過兩個，真係怕左agent 同d 工人。

第一個agent 玩到我癲咁制，三月中入紙，佢同我講四月尾工人就到，但我都覺得奇邊會咁快，之後四月中先入文件去入境處，我都skip 佢自己做加快。出左ref number 即日就有visa. 個陣五月頭，咁我叫agent 快d 幫手搞，因為冇人湊仔，十日後入境處打黎問我，點解咁耐都唔黎拎visa. 我先知個agent 根本冇做野，又要催agent 一輪，每個星期問佢幾時有工人，佢次次都話下星期到，但次次都假，有次我無聊問工人姐姐菲律賓agent 個名，再上google 查，先知間野釘左牌，個仆街agent 仲懞撚盛盛，同我講佢地死老豆唔得閒做野

終於佢地又轉左菲律賓agent, 搞到七月尾個工人先到。

開頭個工人都幾好，我都對佢好好，食放題同海洋公園去泰國都預佢（唔駛佢做），但放多幾次假跟出面d 工人玩好快變壞，係屋企發呆唔做野，成日夾瘀我個仔，我想炒但老公唔俾，話俾機會佢再傾下，因為再請又要洗一萬蚊。結果一年後佢自己辭職，屌佢臨仲send sme 黎咀咒我。

等你D 毒撚冇得溝囉

首先問佢知唔知呢件事,問佢會唔會還錢,問佢點解要借錢?

係佢會還錢的情況下,我覺得冇問題,最緊要有償還款項能力

其次你要睇佢係邊款借錢方法,海外工人唔借錢情況下,係唔會來到香港,因為要還當地學費,代理費等等.呢種佢一定要還錢,如唔係會比人鎖護照,好麻煩,

我做法係即刻炒佢,之後拿終止合約信入入境處蓋印,如財務公司再打來,你就比終止合約信佢睇,咁佢地唔會再煩你,你係冇義務幫佢地還錢,

記住一樣野,千萬不要比住址證明,你個人身份證副本比姐姐,唔好亂簽文件就會冇事

set cam 囉

樓主係做sup仔交俾人入合約？

比D建議你,唔好幫親艇仔,幫親有牌照的會穩穩當當,唔會有呢D事發生,第2個通常做得耐就會學壞,我建議2年換一個,因為做夠5年要比長期服務金

我姐姐
由我5歲臭到我宜家28歲
屋企人一樣

印尼要我比拍檔搞,菲律賓就有時我自己入,我至憎打印尼合約,一打錯左或上傳果時打錯就要成份重新簽,菲律賓就好D,打錯左合約旁邊修改比僱主簽就可以唔洗重新入

如果我只係想要一個姐姐幫手做到年底, 有無方法係做到?
年底之後屋企可能唔住香港

同賓妹扑嘢
強如律師,練馬師,騎師,工程師都照釘硬
法官企硬菲傭嗰邊

長期服務金條數好和味

(月薪 × 2/3) × 可追溯的服務年資*

4310× 2/3 × 23=成6萬6千蚊,重未計大假果D....

我同你相反專做印尼既 有兩個牌同幾間PT 仲想r 下有冇合約入
通常印尼合約錯左我會用沙膠擦左佢再print , 手勢好同print 岩位就過到入境處

4大原因,移民,炒果時寫封信話會移民,所以唔需要外傭,到時你比D證明文件姐姐,咁姐姐可以變完約

而家點得?用印尼領事館系統編,以前我就用EMPLOYER EASY或者EXCEL編,你點編到岩位

個人覺得23年先66k唔算好過份姐
老老實實請得起外傭都唔會窮啦,最多咪個零兩個月糧
口講就話似屋企人,少少錢都手緊唔想比人返攞鄉下

你領事館個網入完資料佢係down 個pdf 俾你print 架麻，如果你用pdf editor (收費版pdf), 可以改入面d 野，會容易match 返d 位

多唔多壽味請斷約?

我地好多僱主都係叫印尼姐姐去澳門當返鄉下...香港好多僱主都好吝嗇,少少錢都慳

依加唔用employeasy print 印尼contract, 但我仲租緊，覺得好唔抵 淨係當save 資料同print 988用

有無女人或師奶黎搵賓賓會特登揀啲樣衰啲 話晒都係屋企多個女人

我個人認為斷約好個完約,佢地斷約姐姐怕再斷約就怕下次出唔到VISA,多數都好比心機去做,完約反而有時會差D

點解啲 boarding house 咁多床蚤

都幾好笑 d雇主當養寵物咩

斷約工人下次出唔到VISA ?
返菲律賓改名換姐好難咩

employ easy垃圾來,有時入極都入唔到,菲律賓我用POLO入,淨係拿來SAVE客資料,同下面合約備註同編LETTER OF Guarantee有用之外,其他功能我覺得多9餘

特別係下午5點-6點，我入撚哂d 野之後error 真係火都黎

basically,
50% 賓妹 are 樣衰
40% are very樣衰
9% are normal
1% are ok

因為好多行李寄存,我地公司每過一段時間就要滅蚤

之前係藍田請，你做邊頭

冇話邊頭,而家我間公司士道差,我會帶姐姐上門面試

乜可以既咩
如果印尼得咁菲律賓都得?

菲律賓唔得,菲律賓姐姐一定要返菲律賓,菲律賓領事館捉得好嚴,斷約菲律賓一定要係菲律賓等VISA,

上門面試????
點有visa 黎香港??

事源係佢話佢媽媽病左，咁嗰時已經借左兩萬俾佢，咁本身都唔知佢屋企人病況如何，而屋企亦唔係好有錢，借俾佢嗰兩萬已經叫佢唔洗還，但要無止境咁幫下去又唔係辦法

之後財仔開始打電話追佢還錢，問佢借左幾多又支吾以對，有d又話係幫姑姐借。問財仔就話借左一萬幾，但唔知佢有冇喺其他地方借。

後來發現，我屋企人嘅朋友嘅工人都有借錢俾佢，數目唔大個個都係一百幾十，但就開始覺得佢都應該係山窮水盡，少少錢都還唔到

以佢目前計，佢岀面條街數都要佢做差不多半年先還得起。屋企人又有小朋友，怕逼得佢太緊唔知會唔會搞着個細路

咁賓妹/印妹/泰妹放年假 (未完約）可唔可以去澳門當返左鄉下?

姐姐離職後有14日可以逗留香港搵僱主,加上有D姐姐邊做邊搵,如海外最多就SEND CV比僱主,我通常建議本地,海外好多都好蠢!!!!

得印可以,賓一定唔得,泰我就唔清楚

印尼有冇做？ 點解d 印尼姐姐唔食野 又唔開冷氣唔開風扇？

有,你問D問題同D僱主問問題好相似,我又唔係佢,呢層我真係答唔到

好多謝你分享你個案比我聽.
你只係同佢係賓主關係,僱主借錢係人情,唔借係道理,我唔係反對你借錢,個個外傭來香港打工都係好似你而家個姐姐咁家境有問題,差在係佢有出聲同冇出聲的分別,你咁做只會縱容佢再借落去,除非你而家個外傭做得十分好,如唔係的話我建議你搵第2個代替佢,咁做落去,條數愈借愈大,到時佢點還?

想請個 一般日間朝早到旁晚730左右 照顧小朋友 大約要幾錢

有興趣請外傭,你就TG我

@hellonicetomeetyou

請唔請印尼後生仔，識講廣東話英文印尼話，i mean舖頭幫手

我可以幫我,我附近D行家收斷約妹1000蚊一件,有意你TG我,我覺得最緊要係姐姐!!!!!

但我而家情況係有姐姐冇僱主,你TG我

點解我睇唔明你寫咩
我問下佢先
但佢唔識寫中文

我意思係,可以幫我,同埋我可以介紹行家比你,我附近D行家收斷約妹1000蚊一件(簽得成),有意你TG我,我覺得最緊要都係有外傭介紹!!!!!

如果我老豆老母同我分開住，我老豆老母請個工人黎照顧我批唔批

你家庭人數多於1而又合乎入息,同工人有房就可以請工人,題外話,想問你請工人來做咩?

15k包commission?

係,因為我公司一個月得幾單生意

點睇專登來香港欺詐嘅外傭，真係這好多錢，濫交，頭屋企人錢，偷懶，詐騙合約，博第一個月炒

你又點睇呢啲fb gp： 「衰工人來港名單」

一單都袋15 k 啦

係我講我個人睇法之前,

我分享一下我本人點樣揀外傭,同有時外傭時登記我會問的問題比僱主參考下,

當我見到佢護照簽證好多唔同人僱主名時(代表佢轉僱主轉得密),我就會叫佢提供僱主電話,我會打電話問僱主佢工作成點,做得好唔好,會唔會推介咁.呢點我係會做的.(呢點好重要,我都唔想介紹差的工人比僱主,同時我都唔想比僱主投訴)

之後講返個人睇法,如假設佢係呢個FACEBOOK咁的做法,我會確認呢件事係咪真先,因為做呢行都知,兩邊的人都信唔過,如係真的話,我會叫僱主炒佢,之後同時係終止合約信到寫衰佢,咁做會令佢下次搵僱主申請VISA時要答問題(有機會唔批VISA,不能在香港工作)

大家同行,我同人合作,拿個妹都冇2500,文件費大家都知,唔洗講,
最主要係鋪租,電費果D等等,同埋我拍檔人工,我地收菲只收10%人工,我地好誠實,唔夠膽收多

單身請唔到外傭,最多你家庭成員加多個親人名就可以,合約人數打2你就可以請姐姐,遲下睇下合唔合作做到柬埔寨,柬埔寨外傭睇落比較順眼

如果用屏風/衣櫃加張布簾咁間間"房"出黎得唔得？

可以!

是咁的

Chat左幾日，見左兩次面，今日終於呃到佢上房，條件係：promise her won't do anything naughty

咁記得佢話做嘢攰，咪題議幫佢按摩下囉，佢話好，咁我坐係佢後面按佢膊

忍唔住一啖錫左佢耳珠，佢已經high到合埋眼深呼吸，咁我唔客氣大車佢，佢條脷識轉彎

按下對波，b級，了下lin，佢已經話: Baby I can't ... I want to give in, 咁大家就連除帶扯剝光豬，黑lin，生過係咁上下，佢條白色喱屎底底濕到可以渣出水，我有潔癖，我將條底掛上去冷氣機等吹乾。

我俾佢一手拉低，男上女下就入左，估唔到咁窄，詳程唔講了，唔係我開post既目的，有巴打想知我先再講。但真係好好feel，我屌過咁多條女，多數死魚，今次終於知道咩叫真正既造愛。

邊車邊插令我好快到頂，我問佢：can I cum inside?

佢答：no....problem.....

咁我即刻射，射左好多下，我諗有成個湯碗咁多，好無試過咁hi

但佢即刻好驚咁望住我：did you cum inside me?

我抖緊大氣話： you said no problem!

佢話：I said NO! problem will come!!

我心一驚，但可以點？同佢講邊有咁易中，叫佢拿拿聲沖涼，沖返哂d精出黎啦

臨走佢仲問我駛唔駛夾返房錢，佢應該係好人來的

我諗住消失架喇，但賓賓message 我，話佢個朋友﹙仲正過佢，好大波﹚叫我搵事後丸佢食喎

咁我就即刻上 xxxxx 論壇搵班食開賓賓既師兄求救啦，話哂果度係我今次行動既啟蒙地。佢地竟然叫我負責任喎，所以先黎問各位巴打求救

而家好煩呀，雖然我想中出即飛，但好衰仔咁，我又唔捨得內射既機會，唉，早知唔玩bxxxx app啦，佢仲住我附近添。

巴打們點睇？

有冇單身男人請菲傭
AGENT會唔會受呢D人

問題：錯區
建決方法：去創意台重新開post

你地中介公司係靠咩賺錢

靠收僱主手續費同外傭費,呢行好處唔洗要咩成本,淨係一部電腦同一部PRINTER,其實就已經可以做到中介

驚佢暈低咋

之前話有孟傭,而家係咪冇咗影?

唔洗攞牌咩

有冇d賓賓 一睇就知出黎做雞

做艇仔可以唔洗攞牌,姐姐問相熟僱傭公司拿貨,你淨係要商業登記證就可以

通常請印傭由決定請簽約去到佢黎香港果刻大概幾耐？
我6月中請左個印傭 佢個passport比間agency keep住
個agent話佢8月尾會黎 後尾又話唔知佢幾時黎
咁我仲要等到幾時
我就黎開學想搵人睇住我婆婆呀

印傭斷約同海外你預2個半月
完約你預係姐姐護照last visa後2星期內會出visa,(如佢提早出來另外計法)

由簽好份合約開始計,以斷約為例,
首先等3日,呢3日係等驗身報告出,出完後入領事館,
入領事館你預7日出合約,出領事館後就入入境處,
呢度你用左10日,如齊文件就會立即入入境處,

之後等2星期到出檔案編號,即係ehef,之後你預等3星期到就會出簽證,之後就寄去澳門比姐姐,之後姐姐來港,呢度你預4至6日啦

總共係10日加2星期加3星期加4至6日,即是你預2個月到(如順利的話),通常都係預2個半月穩陣

海外就,首先你睇岩姐姐,等佢寄簽好的合約同驗身過來,之同下面入領事館part一樣,但會耐d,因為要寄visa去印尼,之後重要book平機票坐飛機來港,你預2個半月至3個月啦

巴打答得好詳細
唔該哂你
等我仲以為我比左一半agent錢佢hea搞添

我而家都做緊 但唔係自己生意同埋冇commission
啲sales 閒閒地2字頭
不如你出來打工算啦

而家唔可以去澳門啦 巴打小心啲會瀨野

菲律賓就一定唔會,印尼斷約多數係澳門等VISA

有，你老母咪做緊

澳門而家好多高人工低學歷工 小心個妹等等下唔返來

有無話幾多歲唔可以繼續做？60歲？
我姐姐由我6歲照顧到我22歲 依家佢似50左右

我果份保險就寫保到去60歲,60歲打後姐姐買外傭保險好難買,冇保險就不能在香港工作

點樣先可以唔洗返原居地就可以繼續係香港返工

完約或有足夠理由當完約，可以一年內先返

完約，僱主死，僱主屋企老人家死，僱主冇錢，僱主唔再係香港住

艇仔都要職業介紹所牌照架

所以做印先fatfat

覺得仲有咩地方既姐姐可以開發
有無人真係黎check d record ?

其實係咪真係有training 咩緬傭柬傭點會識英文

上個月請咗印庸，未黎既

想問下佢同邊個家庭成員孖房係買要明寫係合約到？

因為請個陣話佢要同一個家庭成員孖房（細房），但而家想改2個 (total 3個住大房），問agent話冇得改

係咪真係冇得改

其實可唔可以叫工人幫自己或家人按摩？

首先改房間數目有得改，係入境處表格id988b房間數目到就改到，改完附近你僱主簽名就可以

問 27: 我 可 否 要 求 外 傭 為 我 按 摩 ， 作 為 其 職 責 的 一 部 分 ？

一 般 來 說 ， 由 於 按 摩 通 常 不 被 視 為 家 務 職 責 ， 因 此 外 傭 沒 有 合 約 責 任 為 僱 主 按 摩 。 然 而 ， 外 傭 幫 助 僱 主 的 殘 障 或 癱 瘓 的 父 母 定 期 運 動 四 肢 ， 作 為 照 顧 家 庭 成 員 的 家 務 職 責 ， 則 是 容 許 的 。

所以比港豬開公司做老闆肯定小家到死
長期服務金都唔肯比